［即時］ 天后出現大量黑警

天后站對出有二十至三十名警察 三至四架狗車
但現場完全沒有任何示威者

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

動機係咩？ 白色恐怖阿？

扮有做野

想坤OT錢？

題外話 大家覺得再set deadline 比政府回應有冇用？
將個矛頭指向政府 同埋拉番啲中立同藍絲覺得係政府問題？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰